香港唔係講自由民主既地方 因為香港唔係社會主義

咩係自由,
點為之自由,
當你生存系資本主義,
金錢就係自由,
冇錢根本唔洗講自由,
因為你根本冇辦法從金錢枷鎖搵到自由.

咩係民主,
當你以為民主就係公義同真理,
但事實民主係資本主義下資本勢力既工具,
係資本家維持收入同價值既手段.

當香港想要民主自由,
請先放棄一切從資本主義下取得既經濟成果.
如果接受唔到,
再講自由民主只會自相矛盾.

因為要自由民主 其實要既係社會主義
但香港係資本主義